[幫我推到上熱門]召喚攬炒巴團隊同文宣組，國際線緊急，林鄭好毒呀佢竟然都登報

擒日 Twitter 風向戰，相信唔小巴打都打到手軟，但而家好多外國都信咗林鄭已撤回呢個大話，甚至台灣、日本、美國唔小人都誤會咗。

最仆街係，有澳洲朋友今朝傳張相俾我，係香港政府竟然用納稅人錢喺澳洲登報，話唔好相信網上流傳嘅資訊（警察打人） 說只係事實一部分，還有話香港仍然好勁(經濟？！)之類嘅廢話

極權已經打國際線亦用上登報，
9月8 大家都知係向美國救援嘅重要時刻，
所以我懇求咁多位巴絲打，再次，無錯係「再次」創造奇蹟，9月8前再次全球登報，向國際訴說林鄭不可信，求國際幫我地落實雙普選。

召喚攬炒巴團隊同文宣組，國際線呢一仗我地要靠你地幫香港收復失地

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

條8婆陰濕狗。攬炒巴救命！

攬炒巴、文宣組救命呀

推!

幫推

召喚攬炒巴，G20團隊

仆街政府！

推推推推推推

solve on our own

。

可能見我地之前全球登報幾work就有樣學樣

推!!

Posh

急推

召喚攬炒巴打團隊

食屎啦港共政府

香港政府憑乜嘢用香港人嘅錢登廣告來鎮壓香港人嘅聲音？
哩篇新聞代表你嘅聲音嗎？？？
🚨🚨🚨

我朋友唔多
暫時收到得澳洲報紙有，
唔肯定英國美國個八婆有冇用納稅人錢，
做洗白工程

仆街在就係呢點
而且其他幾多國家有登，我唔知
我得澳洲有 fd 發現傳俾我

push

tui!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

再眾籌啊DLLM!!!!!!!!!!!!

極醜惡

推！！！！！
用公帑黎出廣告 又唔係做宣傳旅遊 我屌！

Thump up
Bump up
No 9up

互推

澳洲報紙不嬲都係每日最早發行嗰批
所以要持觀望態度

真心幫手推

TUI

Pish

真心希望佢改善國際登報既文宣，第二次竟然同第一次分別唔大…

咁都無200000個簽名？

推呀

無錯 要全世界再次見識香港人，將不可能變成事實，向全世界訴說林鄭係大話精

加油！

用公帑嚟催毀香港人將來

攬炒巴個邊仲需唔需要錢，有咩途徑可以捐到錢

推！！！！

推！！

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

再推！！

三推！！

頂住呀
最多幫手召人加入

四推！！！

Push

我嚟幫手，邊度？？

控制返國際風向，不論美國，甚至英國都有更大理由向我地伸出援手，推

希望大家唔好睇少國際文宣
記得幫手係Twitter Reddit幫手
而家既戰場已經轉咗去網絡 唔好睇少自己個一份影響力 而家係極重要既時刻

登得切?

眾籌Link 呢?

要打番轉頭呀, 兄弟...!!

一定要通過美國民主法案呀...!!!!!!!!!!

緊急召喚啊

Push.

上一次最急日本，負責巴絲打事後講返，得日半時間都登得切，
羅馬非一天建造，因為佢地冇香港人

攬炒巴
如果需要咩幫助我哋秒速趕到

香港政府一直用香港人嘅錢俾律政司同警隊來鎮壓香港人嘅聲音啦

一向係咁仆街賤格

急call呀！！

眾籌，即pay

ready課金

721 85 811 831

推，我地自己都要喺Twitter 講吓！

正因為咁，我地要贏，要雙普選
踢走哂班撚樣
還返香港俾大家

救命呀攬炒巴

攬炒巴出黎啦

係
就快出緊急法
連區選都無得俾我哋投啦！

無錯，兩邊戰線我地都要贏
將整個國際線收復失地

攬炒巴！！！！

出咗糧隨時可眾籌

仆你個街吖！林鄭咁L陰濕！

五大訴求，缺一不可

香港警察嘅原薪同OT，都係中共應該還給香港人嘅欠款。

反擊！！
登報澄清絕大部分香港人不滿意撤法
重申 五大訴求 缺一不可
歡迎美國人權法案通過
鼓勵其他民主國家一同批鬥中國
共同為民主自由奮鬥

要錢出聲，一見攬炒即捐

真係好驚人權法案

一定要反擊啊我地

雙普選唔一定可以解決所有問題，
但黑警戰爭罪行，
我地可以有一個有公信力唔係林鄭委派、
唔係林鄭設立調查框架嘅獨立調查委員會，
咁先更大機會令前線犧牲、付出血同淚嘅每一位拎返公道。

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

型戰爭罪犯有一日必須清算必須還

好撚陰毒呀

敵人越驚，我地就越需要法案成功通過

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

焗住要澄清

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推呀 攬炒巴

Pish佢老母

up

正苦

太毒

推
但今日都9月5，趕唔趕得切呀

612 721 811 831

推到上火星

叫國際唔好信打死人？

係，如果唔澄清，
國際間以為我地已撤回但繼續生事，
咁我地就好易輸

仆街到咁

證明林奠尋日條片只係緩兵之計

都幾on9
政府名義去外國登報話自己地方好安全
狗都唔信啦

屌la sing, 用納稅人D錢登報

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好一步還一步。首先起個八陣圖…

我地再登多次報，大字寫：信政府，還是信人民。

細字寫警隊特首講大話d細節

我地上一次已經創造奇蹟，
最急日本，得日半都出得切；
而且果時全球報館未聯絡過，
有咗上次聯絡，
今次應該流程上再快 d

推，我哋又登！！！

721 821

唔可以就咁完呀！！！

所以要雙普選，踢走人渣

咪撚俾佢抄橋

佢真係驚俾全世界制裁多過驚失去民意

推!!!!

錄音外洩、聲稱撤回、外國登報，
全部都係英文內容，
個八婆一早預咗陰我地
搶國際線

冇撚有錯

召喚攬炒巴

d公帑比你咁用架?
dllm

8/9

好彩佢精我哋都唔笨

外國人唔係身處呢度，
冇見到香港而家幾荒謬，
資訊不足信咗都唔奇

冇錯，屌那星

係
sorry 我扯火咗

我地唔好吹人地啦
人地真係義務幫手嫁咋

只能夠“希主” 佢地會幫手做
錢我相信又唔會係大問題黎

痴撚線架咁都得，走去人地國家登報講大話

721
907機場

Tui

屌你老母仆街林鄭

無錯
佢登一國，我地登齊英美澳加全歐洲台日

登報受眾始終有限
前後全球登咗2-3次已經足夠
再登既邊際效益實在唔大

當政府慢幾拍，以為學登報會有同樣效果既時候，我地已經比政府行前幾步，直接遊說同做緊其他野

大家慳返啲登報錢，用黎支援前線、其他行動或者更好

政府帶頭出假新聞 DKLM

如果咁就完，
死去嘅朋友唔會原諒我地

登報受眾始終有限
前後全球登咗2-3次已經足夠
再登既邊際效益實在唔大

當政府慢幾拍，以為學登報會有同樣效果既時候，我地已經比政府行前幾步，直接遊說同做緊其他野

大家慳返啲登報錢，用黎支援前線、其他行動，開twitter戰線或者更好

推啊仆街

要再登報，而且話佢知，佢垃圾政府團隊，
永遠冇可能抄到

WHY NOT BOTH

係啊

所以要 屌穿佢

大家快上Twitter 同 reddit做文宣

人權法案完左,
暴力升級慶祝下,
林鄭個謊言就不攻自破啦

推呀屌你老母毒婦

要屌，仲要全球人面前屌
屌穿佢

用我地d錢登報？你有冇問過我地呀？！屌你！

G20團隊已成CONDOM

又抄橋

可以咁賣政治廣告?
其他國家咩情況下會係外國賣廣告?
除左旅遊同移民之外諗唔到

攬炒巴
對唔住，知道你辛苦
但今次真係要靠你
要課金馬上出聲，一定會比！

我屌

認同
之前都有巴絲反映會睇報紙嘅受眾唔多
推

推到攬炒巴見到

真 全球焦點已經係香港到
登報既意義真係唔太大

時間太緊迫
G20團隊同攬炒巴
有登過報，有同過全球報館有聯絡

推 今個月最重要的事

屌 推爆

推 希望幫手 唔好吹人

錄音外洩、宣佈撤回、外國登報
共通點係三樣都英文內容
個八婆一早陰濕想搶國際線

好重要呀

國際SOS

見招拆招 推到比攬炒巴見到

攬炒巴

召喚攬炒巴

推！

請攬炒團隊再出山，我們需要你

多謝攬炒既回應，問題係林鄭想用假withdrawal令外媒降溫，逃避人權法，你見唔少外國官員都「恭喜」香港就知。

登報係為左正視聽，帶出中國一慣反口，抽後算賬既事實

既然攬炒巴話效益唔大同做緊其他野，我會相信、尊重並給予無限支持
謝謝兩大團隊既付出，謝謝你們

唔好睇小國際間認同
整場運動已經同國際密不可分
以柒婆錄音話中共一定唔會派老解
其實就係想話俾國際聽，
唔好走資，老解一定唔會出

你失去咗國際嘅視線，佢地鐘意咩武力點打壓都得，你買再多裝俾前線，對方武力不斷升級
最終我地傷亡只會不斷幾何上升

推呀屌

屌推

大家小心，有五毛入場試圖叫大家唔好登報
你地明白，敵人到底有幾驚我地登得成報

屌佢老味

攬炒巴都話唔洗登

講真固喎。就算美國通過咗人權法，唔知中共過咗十一之後會做咩。要加強自己嘅保安，唔可以鬆懈。諗定如果中共反正要被制裁，不如搏其他國家怕佢核彈，自己打香港同台灣返嚟嘅話應該點算。台灣有自治，中國都想打佢。香港咁近，更加想打。有咗自治都要禦敵。

SHIT

支持！

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

眼殘 尊重攬炒巴
召喚成功
收隊

pish

好急呀快啲返擊

推啊

但需要解決外國以為我地win左的問題嗎？

推！dllm
我幾時有話比你用我d錢咁做

SOS

大家唔駛推
多謝大家
攬炒巴已現身
佢分析唔需要登
in 攬炒巴團隊 we trust

咁都要同外國人澄清㗎

咁唔登報有咩其他方法可以用

用納稅人嘅錢嚟講大話

721 811 831

咁唔登報有乜嘢可以做先

冇理由白白睇住對家喺度歪曲事實㗎

洗唔洗好似上次咁眾籌多次

垃圾港共政府
你

推 CLS

我地都要國際文宣呀

推
要登既話我立即過數

攬炒巴 攬炒巴

手推
9月8前登報可能有難度
登網站廣告可能仲有機
推左先

攬炒巴救我地啊

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

賤婆 地獄留左位俾你

要登可以自組團隊去做
之後去攞人支持
唔係次次都要靠攬炒同g20

攬炒講過好多次
每個人都可以成為攬炒

推啦屌
雨革 魚蛋我地錯失機會
今次用左咁多手足嘅血 一定唔可以再白白浪費

推佢老母啦

啊啊啊啊 林鄭你個賤人

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

呢道運動教識我：
1. 唔好信階段性勝利，要贏就只有全贏
2. 任何時候，信任前線決定

攬炒巴用生命力一直幫我地打國際線，佢send咗國會議員黎香港，見證8.31 香港發生咩事
我地做冷氣軍師，提出 idea, 佢前線判斷唔駛登報
請信任佢

好

我相信

推呀!!!

支援前線同登報錢係兩樣嘢, 可以一齊做, 總之攬炒巴出手我哋就出錢

多謝巴打

同我地玩登報???
要玩既話我一定奉陪

Fight back

林鄭：美國快啲干預中國內政啦

哈哈，堂堂一個政府要登報乞討

唔夠錢燒快啲Crowdfund

一齊登囉！誰忙誰呀

推呀！

222

333

推番啲打人片上you tube 啦

召喚

尊重前線決定
辛苦你喇 攬炒巴以及你嘅團隊
作為冷氣軍師 前線狀況你比我更了解
信任你一切決定

推推推

推
亂咁用納稅人既錢
回水啊！

直接啲諗
應該有外商撤資
地震緊

我要夾錢，快

推 推 推

還拖

cls政府

攬炒巴救命呀，我要課金！

還拖！！！！！

攬炒巴 救港時間又到啦！

diu

告急！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

救命呀攬炒巴!

推推推摯推

推啊！

大家全力推!!!
發現宣傳同創作出現斷層
整左好多圖 但冇share reach唔到好多人!!!
請大家全力airdrop
連儂牆
Share to whatsapp/IG /Facebook /snapchat
咩都好！

唔可以畀國際社會相信政府嘅大話！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

睇嚟真係好驚國際地位受損喎

登報效率得
行出黎用行動支持啦

我都擔心呢樣

twitter戰線

救命

哇哇哇柒婆我屌你老母呀

但我推唔郁

攬炒巴 we need you

CLS

推！攬抄巴救命！

攬抄巴！

唔好登報啦 落youtube廣告仲好

我地係直接遊說緊，拉攏國際支持

當運英國議員入香港都做埋，你就知我地做野係無底線

我地係直接遊說緊，拉攏國際支持

當運英國議員入香港都做埋，你就知我地做野係無底線、無路捉

柒婆真係好惡毒
召喚攬炒巴團隊

PUSH!! DKLM!!

有攬炒一句
我地仲有咩好怕
in 攬炒巴 we trust we all in

要大大力講主權爭議既問題

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

支持攬炒巴有咩需要籌旗話俾大家知

Twitter Reddit

召喚攬炒巴同G20團隊

去Twitter Reddit 戰線

攬炒巴please

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

PUSH

推。

偷我地橋 屌

推呀!!!!!!!!!

Pish 垃圾政府

屌那媽頂硬上

推!!!

嬲到震

DKLM！嘥撚晒啲錢

共產黨最叻就係用人民既錢打壓人民

政府登報真係好無質素個排版咁樣真係無人想睇

好撚賤呢政府，登埋啲fake news
我地要快手快腳再登報，唔係會俾佢攪到世界各國以為我地贏咗....

用我哋啲錢去外國登假消息
香港政府真係賤到冇朋友

906 反濫捕集會
907 和你再塞
908 美領見

出衆籌link
必定支持！

麻包袋

再召集！！

攬炒巴救命

我要課金啊
Design要唔要人幫手啊
我跪地求加入幫手

反擊

林奠我屌你老母

《中英聯合聲明》已失效

中國還債

五大訴求 缺一不可

支持

Pushhhhh

推1

推2

推到攬抄巴打團隊睇到

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

大家keep住

推3

推，錢唔係問題～

推 唔該 再登報

推，幫手課金屌爆港共

跟尾狗

推啊 5demands no1less

721 831

我好質疑有幾大效用

屌 推呀

含撚啦林奠，用香港人啲血汗錢登報！仆街！

【推上國際】 提升Twitter效率【集思廣益】

知唔知今日係咩日子？原來今日係Freddie Mercury生日！！！佢就係寫波希米亞狂想曲 bohemian rhapsody嗰條友。
雖然佢一早瓜左，但英國人仲好掛住佢。
唔識佢唔緊要，西人識佢。

大家推Twitter嘅時候推一推#FreddieMercury
唔知會唔會令多D西人望到你D tweet呢？

推加捐錢全球登報

推，要對外文宣，要真普選

推！再登報！

食屎！！！用納稅人嘅錢諮詢過香港市民未？！

納稅人被眾籌

真係要搞多次登報先得

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
[/size=5][/red]連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

[center]這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

推爆佢
文宣組

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

Pushhh

請睇

竟然

屌 推

今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

堆佢老母！上熱門呀！

推啦屌！

緊急野 推

我要攬炒